{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023033065628/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "블루종 반팔 셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "今回ご紹介するブルゾンスタイルの半袖シャツである商品番号はSS23/323565AY1Rです。 この半袖シャツはかさしたナイロン混紡素材で作られていて涼しく着られる特徴があります。 また、こちらの商品は323527AY1Rとセットでご着用いただけます。 表地素材はレーヨン67%、ナイロン33%で構成されており、素材の洗濯方法には様々な注意事項が明示されています。 濃い色と明るい色の場合は洗濯の際は別々に洗濯し、漂白剤の使用は脱色しないよう注意してください。 また、服を洗濯する際には、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしたほうがいいです。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけを避ける必要があります。 また、金属部材は皮膚との摩擦を起こさないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要で、水洗いの際は収縮、摩擦による毛玉発生などの可能性もありますのでご注意ください。 また、強い日光や照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご使用の際は注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖シャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/323565AY1Rです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツは何の素材で作られていますか？",
            "answer": "かさしたナイロン混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはなぜ涼しく着られるのですか？",
            "answer": "ナイロン混紡素材が涼しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツは他の商品とセットで着ることができますか？",
            "answer": "はい、323527AY1Rとセットでご着用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの表地素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "レーヨン67%、ナイロン33%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの洗濯方法には何か注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤の使用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツを洗濯する際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯する際は裏返して洗い、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツは手洗いがおすすめですか？",
            "answer": "はい、飾り物が落ちることがあるため軽く手洗いしたほうが良いです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失を避けるため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属部材には摩擦による注意が必要で、装飾物が付着した場合にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツを水洗いする際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの着用時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れや、強い日光や照明による変色に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご使用の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 522
    }
}